[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

721一覽

事件: 政府與警察肆意傷害市民，勾結黑社會攻擊市民

背後原因: 以下兩張圖可交代清楚

- 真‧三權分立: 政府 (港共政府)、警察、黑社會

- 真‧一國兩制: 毅進制、黑幫制

港共政府:

港共警察:

一、釐清概念 ( 針對 ‘政權’ 與針對‘平民’)

- 沈旭輝對此說:
‘前者針對政權，後者針對平民，政府新聞處居然將兩者混為一談，這是徹頭徹尾的偷換概念。……
政府、警方，卻將之與政治事件混淆；處理元朗的態度，僅視之為有人受傷的私人糾紛。沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。’

From:

二、文宣

(a) 文宣對政府一系列抹黑的涵蓋屠面不足
請看: 港豬與港犬 | 極權下的精神病 | 港式犬儒主義

~ 抹黑包括: 政府強化示威者的暴力形象
由20號炸彈案到21號上環射示威者 & 元朗恐襲
由塑造暴徒形象，到強化暴徒形象
(於記者會多次叫市民與‘激進暴力份子’割席)

連登仔唔信姐，但好多人睇TVB，會信
外媒亦都一樣，好易會放大政府既聲音

方法一、澄清
如: 炸彈案

方法二、放大政府冷暴力/突顯政權不義
如: 對比政府對警察的縱容與對人民的漠視

<文宣圖: 回覆：林鄭有無去醫院探望俾黑社會打傷嘅市民？

如: 政府對示威者使用過分武力

方法三、正名抗爭者所使用的武力
如:中聯辦國徽被噴黑的解釋 ( 721宣言 )

~ 抹黑包括: 港共政府強化香港的暴力形象
勾結黑勢力，導致國際形象受挫
於是: 可參閱以下文章
- 國際將香港新疆相提並論

- 新彊和西藏的慘案之始亦與香港現今發展有驚人的相似

- 李家超：新彊反恐工作值得香港參考

(c) 文宣渠道
***不但香港，還有外國，請善用外國渠道: twitter,reddit ……
資訊要上國際，唔止lihkg

香港唔少人政治冷感，宣傳係必須
但好多連登仔忽略外國文宣
係Twitter/reddit share 吓好唔好
- 有連登仔提議
開個twitter 翻譯香港大事 (有個平台比外國記者參考)
但要諗點樣將呢個 twitter account spread 出去

- 日本文宣日文

- 外國文宣 (英文)

- 中英文宣

(a) 三大方向: 「中聯辦之戰」與上環無預警開36槍 (重點推)
1. 中聯辦國徽被噴黑的解釋 ( 721宣言 )

- 噴黑國徽象徵:
對一國兩制、高度自治的質疑
對港共政府的控訴 (香港政府如同港共政府)
而且，港共政府多次漠視民意，盡失民心
*** 示威者不排除成立臨時立法會

- 詳情請閱讀或細聽 <721宣言影片 >
廣傳:（721現場宣言片段）
(中&英) ************
(中)
【721：劍指中聯辦精華】

721宣言錄音影片:
(中文版 )
(英文版 )

721宣言圖片(中文版、英文版、日文版 ):

*光復香港，時代革命

2. 警察濫用武力 (上環無預警開36槍)

請參考:
(#CR 沖涼茶)
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！ (此po以記錄時序為主)

對於開槍唔可以習慣!!!!! 對於開槍唔可以習慣!!!!! 對於開槍唔可以習慣!!!!!

(a) 警員不斷推進防線，造成恐慌 ****
- 必看:【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。

- 請看:21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。

- 請看: 20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。

- 請看: 20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

(b)警察無預警開槍 *****

- ‘黑警係舉橙旗前無預警開左槍啦，黑警第一輪開槍係大約十點係中區警署外。
第二輪係大約2240係信德對出。
舉橙旗係過左十一點，之後再係無限極開槍呀！
總之今次黑警係無預警開槍，唔好比人扭曲話有舉旗’
From:

- ‘上環警察出爾反爾,聲稱俾15分鐘示威者撤退,過左15秒後秒射催淚彈’
From:

- ‘詳細真相！我親自係現場，而且最撚前。我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。
首先情況，我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步，放煙加開槍加用勁強光電筒射我地，槍方面，我唔知咩子彈，只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳，以我既感覺，聽覺加觸覺，似係金屬，即係布袋彈。同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗 (橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方。之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能有漏，唔記得太多。認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！
From: (#201)

請觀看:
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

2019/0721/上環硝煙花特別多

(c) 警察在橋上，向橋下連開了至少3發布袋彈 *****
警察無預警下，係天橋掃射

(d) 警察瞄準示威者頭部開槍 *****

- 一名年約25歲男示威者頭部中槍，傷勢疑似是被橡膠子彈所傷，傷者吐血不止，頭部也流血不止，急救員隨即撥打999報警，但致電9次，8次長響無人聽，一次接通後轉駁電話錄音，最後需撥打救護車中心召喚救護車。
急救員憤怒地批評「警察又打頭」，報案中心又無人聽，質疑警方是否元朗及上環兩事故皆不想處理。
在場的立法會議員許智峯批評警方明顯使用過份武力
「警方明顯有主動挑釁，當時示威者都話撤離，開槍根本毫無意義。」
From:

- ‘見撚住個手足頭中槍，睇唔到係點中，見住佢中完行路都行唔到，一除眼罩，額頭同個鼻血流不止，兩隻眼打唔開，眼皮係一撻撻紫色，瘀撚哂，手足仲要帶緊con 副con好似碎左啲係眼入面，屌你老母臭閪都唔撚知視力會受損成點’
From:

(e) 警察向示威者共開了36槍 *****
- 必看(廣傳):【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

- 必看(廣傳):【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

-必看(廣傳):7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

(f) 警察無理向離去的示威者開槍 *****
- 必看(廣傳): 7.21 警察開槍射胡椒彈

(g) 警察連續發射大量催淚彈 *****
- 必看:7.21 催淚彈在人群中爆開

- 必看: 7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞

- 必看:警再放催淚彈Stand News 立場新聞

- 要看:【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

- 要看:【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛

- 有記者手臂受傷，該名記者稱是受催淚彈所傷

- 上環清場中，有一名用身體阻擋催淚彈的男人，被警方拖到後面

(h) 警察欲蓋彌彰，於催淚煙瀰漫時開槍，避免被鏡頭捕捉 *****

- 請看: 【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

‘聽傳媒朋友講黑警放好多催淚彈，等到全條街都係煙先開槍，搞到好難影到。真係極仆街。’
From:

* 多人受傷

* 有示威者受傷倒下

* 有示威者腳部受傷
【23:24】《蘋果》記者拍攝到上環現場出現槍聲，然後有示威者倒地，他在站起後緩跑數步後倒地，其他示威者築起防線，現場有救護員為他治療。

(i) 部分警察阻止救護員經過*****
From:

(j) 警察舉起槍械，指嚇市民 ***
- 警察舉起槍械，指嚇示威者

- 警察舉起槍械，指嚇記者
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇

(k) 警察向示威者施放胡椒噴霧 **
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。

(l) 警察斥記者「係咪中立、係咪有立場」，並叫嚷記者拍攝示威者 *
有一名黑警情緒激動說: 「影吓佢哋啊，揸鐵支架，揸槍架。」
??? 毅進思維???
建議看: 速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞

3. 元朗警黑合作 & 鄉黑暴行 & 警方惡行

*** 劍指中聯辦
- 721元朗無差別襲擊案，是「香港版義和團事件」，上線是中聯辦，中線是保皇派政治人物，下線是與該人合作開的幫會領袖。
From:

- now新聞：元朗區議員爆料，中聯辦官員動員元朗村民對付示反送中人仕
From:

- ‘侵侵不厭其煩再次指出，7月21號嘅示威處理：當中包括「中上環開槍鎮壓」、「元朗黑社會恐襲」，都係由習近平‘Acted Responsibly’，明確咁指出國家主席係事件責任者同操控者，之後仲講：「中國有能力將示威停止，如果他們想的話。」暗指：你一係出軍隊，一係就回應訴求。兩樣野都係將中國推向死局。

美國已經將元朗黑幫恐襲事件定性為侵害香港自治權嘅行為！意味住美國認定元朗事件係由中國政府指使，點解香港人多數只係指責黑社會同警察合作？！無人將矛頭指向背後黑手中國政府？！

香港人要明白！你要美國幫香港，你要THIS WAY SIR嘅話。美國已經提哂水啦！一定要將所有野講成「中央指使」、「中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威」、「中央負責」！咁樣先可以證明香港失去自治權，美國先可以幫到手！但係點解無人講呀？！一個POST都上唔到熱門呀？！點解完全無媒體報呀？！美國已經提左水好多次啦！係咪已經比五毛洗版到失焦呀？’

From: 【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

- 時代周刊標題係Hong Kong's Leader Offers No Solutions After Night of Violence
即係「林鄭就暴力沒有應對方案」(包括上環同元朗)
時代周刊其實係直接講「港府已經失效」
國際社會已經判林鄭政府死刑
From: [長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

3.1 警黑合作*****

*請先觀看: 721警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合 石鏡泉 何君堯 李漢民
(#CR誰重重叫喚我)

(a) 警察提早知道有黑社會生事

- ‘狗’辯: 警方元朗區指揮官：無情報黑社會攻擊市民 留意事態
From:
- 事實: 有圖：元朗黑警一早知情！警黑合作！
/

(b)警察掉頭走，漠視打人的白衣群，罔顧市民安全

(c) 警察與白衣群交錯，並直行直過，沒有對白衣群作出審問或拘捕

- 大量白衫人就在警車前方大約10米範圍集結，警方完全視若無睹

(d) 警察放走白衣群，包庇黑勢力

(e) 防暴警察對持鐵通的白衣群視若無睹，袒護黑社會

- 片中有人稱 ‘防暴警察都唔理我哋’

(f) 警黑一家親
- 黑警與白衣人有講有笑

- 警方對手持武器的白色暴徒多麼的良善

- 防暴警察與兩個手持木棒白衣人有傾有講，以及搭其膊頭，關係融洽

- 防暴警察與多個手持木棒的白衣人深宵談心，結伴同遊

- 八鄉指揮官與白衣人輕鬆交談，警黑合作

~ 白衣人高聲向八鄉指揮官李漢民表明，「趕晒（市民）上車未？再斬我哋就麻X煩啦，佢哋唔走，畀我哋趕佢走」
~李則笑笑口回應：「心領」
From:

3.2 警方惡行

(a) 警署失效
- 元朗和天水圍警署落閘拒絕市民報案

必睇:

(b) 報警機制失效
- 999失聯
* 元朗居民/乘客 Maggie
‘元朗居民Maggie及其丈夫於晚上10時半開始打電話報警，但半小時均未有人接通，直至11時10分才接通，他們指對方只是一路問「你喺西鐵站咩位置」等問題，期間他曾問對方何時有警察前來，對方則回應「唔知喎」。Maggie指事發長達半個多小時，站內沒有港鐵職員協助亦沒有警察，又指列車車長一直躲在車長室內，直至列車關門離站駛至屯門站後，他們一行人才得以脫險。’
From:

* 市民

* 毛孟靜議員

* 警嫂
~ 警嫂A（八婆Rowena)：其實啲人話佢地（警察）唔出現，佢地有黎，我睇影片
~ 警嫂B （藍衫）：今次真係警察都有責任，如果黑社會打人，佢地報警冇黎，所以唔好出聲，雖然心入面想講
~ 警嫂B（藍衫）：我睇住live，真係（報咗警）好耐（先黎），10:30左右打，11:30都未到，擺明由鳩佢地（示威者比人）打死
From:

- 999截線
From: 屌你老母報999都cut線！！！！！！！！！

- 致電999，警方叫你驚就唔好出街

- 致電999，警方說只收報告，要求致電者自己打回元朗警署

(c) 警方失職
- 警方刻意拖延時間到場

* 新界區警署：警察嚟緊2日內收到報案後要30分鐘後先可以到，否則即炒

* 警方迴避關於刻意拖延到場時間的問題，態度惡劣又囂張

- 記者詢問點解元朗打人咁耐都冇警察。
八鄉指揮官：「遲唔遲我唔知，我地係收到call 我地黎嘅。究竟要黎幾耐呢？我睇唔到錶啊sorry呀。」
From:

- 警方拒絕執法
‘他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。
對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」’
From:

- 警方選擇性執法

*黑警對白衣人及市民的差別

~ 白衫揸鐵通，就打曬招呼慢慢傾
~ 同場市民，就查身份證和搜袋

* 黑警對白衣人及黑衫人士的差別
~ 對白衫兇徒，搭其膊頭
~ 對黑衫人士，態度惡劣，先喝罵，又用強光照射佢地塊面，然後叫佢地排成一行，並搜袋
From:

(d) 警方詭辯 (政府、黑警、權貴派常用)
詭辯是一種歪曲的論證，不同於武斷，也不同於謠言
詭辯在論證其道理時，總是要拿出一大堆的“根據”
所以，在表面上，總能迷惑一部分人

元朗區助理指揮官（刑事）游乃強:

「白衣人不等於有份參與毆鬥，唔能夠話白衣就有問題，要作出拘捕，任何陣營都要公平處理。我亦唔能夠話黑衣有參與打鬥。」

但被問及未有向白衣人登記身份證、如何事後追蹤，以往都有。游則指「我地警方調查方法，係有我地處理既方法。我地係有抄身份證既，但無能力全部人抄晒，正如百幾個黑衫我亦都唔能夠抄晒，我諗大家都明白呢個形勢。」

在場記者均有拍攝到村口，有大量白衣人士手持棍棒、鐵通。被問及會否涉及「藏有攻擊性武器」，游稱：「刑事同事落到嚟，係唔見有任何人揸攻擊性武器，呢樣嘢我好明確話俾你聽。」
From:

* 歪論一、白衣人不等於有份參與毆鬥
~ 合理，兩者唔可以等同，即 否定白衣人=參與毆鬥 的說法
~ 解讀: 白衣人≠ 有份參與毆鬥，但唔代表白衣人冇份參與毆鬥
~ 所謂“根據”: 唔能夠話白衣就有問題，要作出拘捕
~ 迷惑一部分人: 任何陣營都要公平處理
(但警察選擇性執法的例子多不勝數，早已不公平)

* 歪論二、未有向白衣人登記身份證
~ 陳述事實，警察未有向白衣人登記身份證，亦即冇一個白衣人比人抄牌
~ 解讀: 警方準則:警務人員擁有截停及查問任何形跡可疑人士的一般權力
*白衣人做了大量的非法行為。但在警察角度仍是沒有可疑，所以未有向白衣人登記身份證。
*相反，示威者手無寸鐵，卻是形跡可疑人士，經常比人抄牌。
警察警察本末倒置、言論荒謬，實難自圓其說
~ 所謂“根據”: 我地係有抄身份證既，但無能力全部人抄晒
~ 迷惑一部分人: 百幾個黑衫我亦都唔能夠抄晒，我諗大家都明白呢個形勢
(唔講百幾個，問題係你一個白衣人都冇抄)

* 歪論三、刑事同事落到嚟，係唔見有任何人揸攻擊性武器
~ 說謊
~ 證據: 港台影片揭穿黑警大話

~ 所謂“根據”: 唔見
~ 迷惑一部分人: 無腦既會信

881 晴朗直播訪問:
主持人：你對於市民話你哋係同黑社會有勾結有啲咩感想？
PPRB總警司謝振中: 我唔能夠完全認同。

3.3 鄉黑暴行
(a) 鄉黑疑預謀行兇

From:

From:

(b) 守護香港發言人石鏡泉疑教唆行兇
- 《香港經濟日報》副社長石鏡泉： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

- 並有勾結黑社會之嫌

(c) 鄉黑非法集結

- 元朗無法無天 香港新秩序(722)

(d) 鄉黑圍毆示威者

(e) 鄉黑於西鐵站打人，由攻擊示威者，演變為無差別攻擊

- 攻擊對象有示威者 (包括乘客)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

- 攻擊對象有記者
*立場記者遇襲

*蘋果記者遇襲

- 攻擊對象有議員
*林卓廷議員遇襲

林卓廷: 警方視若無睹，什至有意放任黑社會襲擊市民，似乎黑社會治港，警方已靠邊站
尹兆堅: 警方對和平示威者同黑社會完全係雙重標準，市民雪亮眼睛睇得好清楚
From:

- 攻擊對象有市民
*年輕市民遇襲

- 有被打市民向黑社會跪求，請他們唔好再傷害大家，最後被一拳打落地

*孕婦遇襲

- 【元朗襲擊】明報：白裙傷者是孕婦 檢查胎兒平安 懷孕不足三個月無通知醫院 | LIHKG

*前無綫電視新聞主播柳俊江遇襲
柳俊江到達元朗西鐵站時:「我就見到警察上去，警察就黎巡一巡，就走咗啦。」

柳俊江:「見到有人比佢哋捉住咗喺度打緊，咁就想返去拉佢走，冇人幫到佢，十幾個圍住一個人打(哽咽)。」

柳俊江:「鐵通呀、武器呀、木棍呀，鐵通為主。點解喺條街度啲人可以擺住條鐵通周圍走。而防暴警察喺係附近嘅時間，係冇人理，咁有默契架呢，我想知道。」

三、上環與元朗 (政府對待示威者與黑社會的差異)

四、 可疑人物
1. 何君堯
(a) 何君堯與黑社會握手，並對他們說‘辛苦你啦’

何君堯的澄清(主要兩點):

第一、何君堯否認作為指揮
事實: 你唔好咁痴線啦，附圖

請看:［突發］［元朗］警黑合作 嫁禍海關

- 何君妖錄音流出 有份策劃721

- 有段疑似江湖人士同‘和哥’、‘何律師’追數既錄音

第二、何君堯否認影片是721所拍
事實: 影片與721元朗衝突中的人物衣著和特徵符合

* 何君堯: 白恤衫、灰褲、黑皮帶、黑鞋

*人物一: 白衫、紅絲帶、黑背帶、深色褲、髮型一樣

*人物二: 紅P標誌灰衫、黑褲、帶帽一樣

(b) 香港政研會訛言惑眾，意圖混淆白衫黑社會和黑衫示威者，並指向林卓廷

*** 事實:
在7月22日凌晨約01:10，元朗大量白衫黑社會換了黑衫。
此舉估計是企圖誣衊示威者，其心可誅。
而且，從香港政研會的留言上看，所說的‘黑衣人’暴露了其污穢不堪的手段。
黑社會著白衫時打人，又攻擊林卓廷； 換黑衫的目的則是為了老屈示威者攪事。

(c) 何君堯：琴晚個大肚婆受傷 係佢自己滑倒造成
*事實: 大肚婆被白衣人打
事發經過 (2:00):
大肚婆俾白衣人打後倒地自白:

附: [整合] 何君堯文宣圖

巴打好意:【律師撚】 對付何妖, template 己準備 (link 修正)

2. 鄧炳強

(a) 【明報專欄】「未來一哥」鄧炳強元朗起家的秘密

鄧炳強在警隊已被視之為「未來一哥」，但偏偏任內元朗區就有多宗醜聞發生。

第一宗是發生在2013年7月的「白粉當鹽案」。有兩名元朗警察，奉命到元朗水邊圍邨，調查消防喉箱藏毒案時，把將「白粉」（海洛英）當鹽，馬虎了事，不予追查。幸好後來有保安主管不忿，拿證物到警署報案，經化驗證實是海洛英，才還予公義。可憐的是那兩位低級警員，最終疑成代罪羔羊，涉辦案失當而被警隊內部處分。這件事，背後到底「真馬虎」，還是「真放水」，讀者宜自行判斷。

第二宗醜聞同樣發生於2013年7月，有一名當差23年的警員、駐守元朗八鄉分區巡邏小隊的陳姓警員涉嫌藏毒，從深圳夜店消遣回港後，被海關緝獲行李篋內藏十五克「K仔」，同樣顯示鄧炳強管治下屬之能力實屬一般。

上述兩單醜聞也可以諉過於人，但最令人反感的是他在2013年8月，與一班鄉紳的「小桃園farewell party」，飯腳還包括屏山鄉鄉委會主席曾樹和、錦田鄉事委員會主席鄧賀年、元朗區議會主席梁志祥、民建聯郭強、元朗區議員王威信、天水圍區議員李月民、八鄉北鄧貴有、八鄉南黎偉雄等等，鄉光熠熠，證明他與鄉紳關係千絲萬縷。

那段時候，元朗警區這幾宗警察醜聞，也因為「上頭好睇佢」，要勞動警察公共關係科已開始為鄧炳強執手尾，親自致電游說各大媒體的採訪主任，希望傳媒筆下留情，「唔好開咁大」，證明警隊從來沒有最荒謬，只有更荒謬。

鄧炳強雖然在中文大學社工系畢業，卻鮮見同理心，行鷹派路線，絕對是比盧偉聰可怕的人物，612事件過後，警隊有內部錄音流出，發表言論的正正就是鄧炳強，他要求警方「畀市民知道對方嘅白色恐怖...畀社會大眾知道對方（市民）係幾咁污糟邋遢」，並寄語前線警員「你哋後面重有人頂住，上立法會解釋就交畀我。」

如果未來一哥是這樣的質素，既對平民行鷹風，同時又與新界人關係密切，似乎那個在梁振英年代，常常有黑幫出現各大遊行示威搞事的悲劇，很快再次重臨香港。
From:

(b) 鄧炳強與元朗社團關係熟悉

‘小桃園飯局，歡送元朗警區指揮官鄧炳強
唔知大家有無去過小桃園開飯？之前「小桃園江湖飯局」事件引起社會極大關注，令小桃園增添不小神秘感，前日一班元朗區議員係小桃園搞咗個飯局，歡送元朗警區指揮官鄧炳強，因為鄧Sir 要去英國國防大學深造，將來或會成為警界高層。’
From:

(c) 鄧炳強是主謀？

行動處副處長鄧炳強是現時對付示威者的最高負責人，同元朗當地社團黑幫稔熟。
今日元朗黑幫公然在車廂襲擊市民，昨天消息已經廣泛流傳，今晚八點白衫流氓通街行，區議員丶居民報警冇人理，元朗警方絕對知情，他們是配合黑幫襲擊恫嚇香港人。我們有理由懷疑，究竟曾任元朗指揮官的行動處處長是否就是主謀？
附: [整合] 鄧炳強文宣圖

五、 幫凶

(a) 港鐵
- 港鐵先不讓人上車，要求乘客離開港鐵
- 港鐵又在黑社會衝入去打人時，唔閂車門，唔開車
令乘客一直被黑社會攻擊

可看: 西環 MTR 克警合作

延伸閱讀:
【突發】總商會發聲明棄保政府 (***拉攏商家)

重貼:警世 日本民運一沉不起的原因

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

警世文: (提醒港豬):
- 我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

***今日元朗，明日____，沒有人可以置身事外，只是未找上你
- 簡單分析：香港大亂乃中共維穩慣用手法

***** 可行方法***** :
(必睇)永遠冇三毛推嘅po，叫你派傳單比支那真旅客
1. 【簡體傳單攻勢】Anytime anyway, I can do this all day！
- 每人隨身帶備傳單,送暖給你生活中遇到的每位北方殖民！
- 雙面印刷,一面輸出民主,一面印上香港血淋淋嘅現況,令殖民對香港産生恐懼！
- 一面令殖民被限制來港,一面令殖民主動不肯來港！
- 唔好為難循規蹈矩嘅北方人，有少數北方人係支持運動嘅！
From: 中聯辦一早出左手 某個時間段大量連儂牆post上哂去

2. 五條戰線
請細閱: [置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

3. 循循善誘
請細閱:［荃灣］巳經入返哂去，爆緊玻璃
(#201)

溫情感人系列: (感動人心)
- 2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。 <上環>

- 【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞 <上環>

- 中學生淚崩說話 哭訴元朗警署

- 元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21) <元朗>

- 市民求救，港鐵唔開車 <元朗>

部分資料取自一眾巴絲，感謝!!!

點解香港人咁崇尚「法治」？淺談香港特色社會契約論

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

元朗內幕：「阿爺」下令以暴力懲戒反送中示威者

【震驚全日本】平野玲子：「中國共產黨聘請黑社會恐怖襲擊平民，宣揚恐怖主義。絕對不能饒恕！」 | LIHKG

好L詳細

推

Pish

整咗好耐
想大家揾料既時候方便啲
但太長可能冇人睇

真係太詳細
我一陣會睇埋佢

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

推整合

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

推整合post，戰術post！！

勿推仇恨post，未證實傳言！！！

推推推

太多太密集 好難睇 你諗下點比我地消化
唔係放晒出來就算

呢個真心要推
721上環及元朗發生既事同樣好重要!
上環義士們, 你地真係好勁!

辛苦樓主
希望推上熱門多d人睇到

up

Push

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推推推推推推推

推
清晰詳細